F modelleri nasıl birbirinden ayırt edilebilir
Yazıda amacımız Türk Hava Kuvvetleri envanterinde ki Fları birbirinden ayırt etmek üzerine
F Block 
olarak nitelendirilen F modellerinin envanterde ki diğer F uçaklarına göre oldukça bariz bir farkı bulunmaktadır Bu fark aşağıda ki resimde de görebileceğiniz CFT olarak isimlendirilen gövde üzeri yakıt tanklarıdır Bu tanklar  galon ekstra yakıt sağlamakta olup Fnın menzilini iyi bir seviyede uzatmaktadır
FD Block 
larda ise ayrım yapılabilecek bir diğer bariz nokta omurgadırartan aviyonik sistemlerinin kablo vs nesneleri depolamaktadır
Bu uçakların kuyruk numaraları  ile başlar ve 
F Block 
xxxx ve xxxx kuyruk numarasına sahip Block  Fların kuyruk numarası haricinde bir diğer ayrım yapılacak noktası rudder yani dikey kuyruk altında bulunan paraşüt bölmesidir
F Block 
Genel anlamda xxxx xxxx xxxx ve xxxx şeklinde kuyruk numarasına sahip Fları Block  olarak addedebiliriz Bunun yanında birde spesifik olarak kuyruk numarası den başlayarak ye kadar olan ve den başlayarak e kadar olan Flar Block  konfigürasyonundadır
F Block 
xxxx ve xxxx kuyruk numaralarına sahip F uçaklarımız Block  konfigürasyonundadır Bununla beraber ye kadar ve öncesinde bulunan xxxx kuyruk numarasına sahip olan F uçaklarımızda yine Block  konfigürasyonundadır
Sun Jul    GMT GMT
httpswwwsavunmasanayistcomfmodellerinasilbirbirindenayirtedilebilir